好掛住你

你有無掛住我

我都好掛住你

我都好掛

收嗲啦

無呀 分左右手架啦

以為自己開post

傻到以為自己係你嘅唯一

也許
我真的傻得可以
竟然還不懂你的暗示
我還把我自己當作是
你最疼的孩子

我想
我真的傻得可以
其實我已經迷失自己
我還把我自己當作是
你的唯一

喂唔好煩啦

下次唔好傻啦